葉劉都出聲，你班垃圾黃絲豬仲唔識得跟，等輸啦

唔好意思做標題黨呃左你入黎
好耐之前已經開過個post提出要全面鬥紅
令香港進行文革2.0
今日葉劉已經出聲話批鬥成風
希望大家如果屋企人係藍既
得閒就灌輸極左主義
愛國者治港就應該屋企人都係要愛國
禁止持有外國護照及居留權
攬炒班仆街賣港賊

push

但又唔可以太明顯.........

真正文革2.0唔係由黃絲做起
要借何君堯李梓敬葛珮帆呢D極左走狗去做
點推得郁佢地去批鬥就係靠家中廢老去俾壓力佢地

唔好放過班賣港賊

鬥佢老母祖宗十八代

紅衛兵

畝產十萬斤

斗地主

全民大煉鋼

諗起都正

即刻同癈老將鈴聲換做 紅太陽

今次叫「愛國者大革命」

返香討繼續先

葉劉：黃營帶頭鬥紅損國家利益 愛國者跟風愚蠢 公務員居英權國家御準 勿翻舊帳

又有AO被批鬥 財庫局常秘被指戴暗示「51」口號口罩

有AO問點解人大、政協自己、家人有外籍可以做愛國者，但政務官就拎家人嚟批鬥？

【突發】人大代表：有居英權不可擔任公務員！

推
有外國護照就犯國安法

仲有個D save HK群組

你推又不推文想點

愛國者大革命

仲唔快啲加入save hk 鬥紅？

PUSH

好

屌你班垃圾我開膠post就成村人回
認真post冇人理